拜登頁岩油講大話 影響美國州份如下

開採頁岩油的地區包括

德州、北達科他州、路易斯安那州及馬塞勒斯頁岩區（Marcellus Shale ）、賓夕凡尼亞州、維珍尼亞州

再輸埋班環保撚fans

環保少女 where？

加州州長2010年反對開採頁岩酒，比環保撚追擊到仆晒街

點解反對開採石油反而俾環保撚追擊？

原油污染海洋

原油污染海洋，害死d魚

有無睇過 絕世天劫？

烤

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]

環保撚抗議

爹

U

無

咁佢反對開採點解仲要追擊佢

反對開採頁岩油

睇到我
你上面寫州長反對開採
我就諗既然州長反對開採理論上海洋唔會被污染點解環保撚要追擊佢
然後我click入條link度見到
州長拒絕反對開採

反對開採頁岩油咪即係增加開採深海原油

頁岩油污染仲勁 污染成塊地

屌
睇完你呢個comment終於明
原來樓主語癌末期

德州 38, 好多加州移民, 今次有d swing
北達科他州 3, 本身紅州
路易斯安那州 8, 本身紅州
賓夕凡尼亞州 20, 搖擺賓州
維珍尼亞州 13, 本身藍州

最影響都係Taxes, Pennsylvania

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

好作狀

布朗拒絕反對開採頁岩油

唔識咪講野，開採頁岩油同天然氣，係地區安全同環境污染，反而開個塊地個到冇問題
利申：上世紀讀石油工程

頁岩油污染地下水

環保撚堅on9，整咩都比人屌
太陽能、風力發電車死雀
潮汐發電整死岸邊生態
核能唔洗講
水壩發電就唔洗講連登仔應該識背三峽壞處
化石能又全球暖化